# Доброго дня! 🌞 
### Теперь я работаю по новому адресу (⏰ Вторник, Четверг и Воскресенье)

![map](images/map.png)

#### ☑️ Алгоритм действий очень прост

1. Приезжаете на станцию **метро «Китай-Город»**, 6 выход
2. Выходите в сторону лестниц (<u>не эскалатора</u>)
3. Далее, идете по **ул. Маросейка** и <u>поворачиваете направо</u> на **Большой Спасоглинищенский переулок**
4. Подходите к адресу: **Большой Спасоглинищенский переулок, 6/1, 1-й подъезд**
5. Вас ожидает **2 входные двери**, соответственно вам нужно будет **ввести 2 кода**

![codes](images/codes.png)

6. После входа в подъезд, поднимаешься по леснице и тебя ожидает вот такая вот дверь, после чего нужно **нажать розовенькую кнопку** и я открою 😁

![door_button](images/door_button.png)

> Работаю каждый вторник,четверг и воскресенье!)) 🥳 🌈
>
> С Радостью жду в гости, у нас красиво и уютно, как дома!
>
> 🏡 Угощаю чаем и конфетками!✨🧸🍬

